[主持公道]歐盟將於11月16日召開特別峰會應對中國

歐盟趁中美反面之際, 用香港/新疆牌, 迫中國找數加係中歐新DEAL上大幅讓步

EU好似係德國做大佬

個德國聯署仲係好少人簽
比D 力好喎香港人

係大佬, 唔係德國一個一言堂話晒事
就算肥婆咁親中, 琴日同前日都係壓力下迫住係咁係歐盟個會到屌強國

up